櫻桃子彈個eye contact ver幾正

我愛牙尾

撐

除左2個架妹之外都幾唱得

芳芳正哦

Support芳

我覺得茉音靚咗

搵唔到5婉芳？

大個左都係黑長直髮型好睇d

第1個囉

Sorry眼殘

係 大個女咗 呢個曲髮都幾靚

連po三次？

岩先lag機

佢手都殘

好慘